誠意推介一位rapper畀咁多位同路人

佢叫做阿李，李李
我覺得佢寫嘅歌詞好講到大家嘅心聲，而且有內涵
我見佢而家都係得7000幾followers，好想幫佢做打手，希望大家可以幫幫手，推佢上神枱，你當做好youtube戰線又好，支持高質本土音樂又好，幫手subscribe, like & share
我自己呢排都瘋狂係咁loop，希望大家聽完同我一樣解到心中鬱躁，變得熱血沸騰

佢屌藍絲、中立沉默撚、高官，係好出色
個人覺得代表作係呢首《自由》

------------------------------------歌詞------------------------------------

吶喊嘅聲音 傳遍每一個角落
因為無人甘心 自由被勒索
權貴一直被放任 欺善怕惡
越嚟越多人開始喺黑暗裏面醒覺

制度暴力 不斷分配利益 蠶食無數個十億
所謂嘅政績 就係盡力 控制群眾嘅意識
直至社會變成兩種顏色
令群眾互相對敵 係極權嘅目的
繼續勞役民眾 繼續服從 直到自由無人珍惜
變得絕跡 反對嘅聲音不斷被壓迫
直至社會剩低一種顏色

一百萬 你無視民眾嘅聲音
二百萬 憤怒只會繼續升溫
你拒絕聆聽 拒絕回應 背棄你嘅使命
眼白白睇住市民放棄生命

你聽得到我們呼叫嗎
為了以後 萬百天後
活在真正自由

你看得到我們掙扎嗎
為了自由 為了自由
我們不會退後

煙霧瀰漫 子彈飛散
瘦弱嘅身驅根本無力招架
權貴嘅目的 為左咗利益 拒絕改革
下令穿上盔甲 用棍棒追打
無數發子彈 無止境追殺
黑同白混合 再分唔清忠同奸 當民意全部係垃圾
將反對聲音鎮壓 全部厄殺
隱藏真相 拒絕問責

爭議嘅條例 令民眾重生
再一次重新發現 自由嘅純真可貴
與其被制度箝制 倒不如企出黎 勇敢講出黎嚟
拒絕再向權貴敬禮

不斷被壓逼 要我哋跪低
不斷被壓抑 要我哋瞓低
仍然無所畏懼 戴上頭盔 繼續示威
極權之下彰顯人性光輝

公平 公義 公開 公正
自由想公投 由公眾決定
市民嘅訴求 你拒絕聆聽
制度保護暴政 印證權貴失去人性

自由嘅真諦 我哋誓死捍衛
唔會容許我哋嘅地方變得封閉
子彈嘅威力可以打爆頭盔
但係自由嘅信念會永遠留低

鍾意嘅話，like埋，你會睇到佢係真手足
Facebook:
Instagram:

其實仲有好多值得推介
大家有啲咩值得推介嘅抗爭音樂，尤其係rapper，都可以放喺度
我會幫手刷view數

g持

luna is a bep
matt force

黃色youtube 經濟圈 CLS
Comment
Like
Share

正，我係音樂新手，多謝巴打推介

Luna呢首正

口口聲聲收成期 你耕緊嗰塊地
霸足幾十年 肯畀返我哋未
葡萄成熟 你隨手摘幾粒
拍拍籮柚留低塊爛地 你咁都得

push首歌幾正

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

好自豪我係香港人
可以聽得明啲咁撚正嘅本土粵語音樂

推推推[/left][/left]

致給已離去嘅手足

一肚悲憤 還能夠 做些甚麼去將逝去嘅你哋一一挽留
No you gotta go 拍著翅膀嘅佢哋帶你哋飛得更高
離開人間地獄 瀰漫住臭腥味嘅 dough money

雖然matt force出專輯嗰時，仲未開始場時代革命
但佢絕對係真手足，又大隻，又睇民族論

新生代最撚勁既rapper

幫你推 佢值得出名

唔該巴打

好耐之前有位巴打喺呢度推介我聽

Hong Kong is my country

洋紫荊狂想曲

陳庭佳係祖師爺

Cls 咗未？

阿李係痴撚線級屈機

推

如果身邊有朋友攰了、無力、想死，不妨send呢首歌畀佢

一齊活到勝利那一秒

今日李李多咗30個follower
大家快啲大大力支持佢啦

正

輕輕一推

深夜一推
路過嘅巴打都幫手輕輕推一推呀
唔該晒！

發夢元朗果日見到佢

咁都認到
見慣見熟
多謝你推介佢，好正

612前已經有follow佢
佢好俾心機去出片教人講解整beat個啲
可惜出左一連串講運動既歌都係無乜人留意到佢

好聽

但個cover要執執

聽完
覺得佢好有熱誠
佢可以玩下搶耳多啲演出機會

正野黎

估唔到有同好人好撚中意佢把聲同佢啲詞，押韻得來唔係鳩押

Support

阿李真心好聽
手機有佢好多歌
唔明點解唔紅

係呀，好可惜
佢句句都係我心聲
我都係咁啱YouTube search 抗爭嘅playlist 先搵到佢

多咗110個follower
快啲破1萬訂閱

推！

HONGKONGER_ HATS

清晨一推

鐘意聽爛漢子

佢其實巴打嚟 以前出片都會開post

仲有冇多d,上邊唔夠喉

咁大食
阿李唔知算唔算清泉
因為佢有首歌講「Rapper 唔講政治，自由唔關我事，hip-hop繼續得個型字」

本土好少抗爭rap 樓主搵多d嚟介紹吓

同埋好似個個都玩old school

好啊一齊Share

阿李啱啱出咗新歌